股王匯豐

前日第一次玩股票 唔識玩入左一手滙豐

日日咁升法
家鄉在望

30樓下不問價入
但係33.9走哂

有無人跌穿30就走左

執粒派

28.5走哂 聽撚左大師講海嘯價冇承托 on99

風水師傅好嘢

無晒啲笑匯豐既post
咩能量底post 靜晒

班人跟紅頂白
成手新經濟股 而家秒秒mon撚住個價求放

29 蚊入，差唔多走晒

好切合香港人性格，個頭笑人又殘又舊又奶共，最愛落井下石

轉個頭揸住堆大陸新經濟股

40入左，睇黎家鄉就到可以放

37走左手
好彩仲有幾手

29蚊止蝕既點算

長揸留比個孫

已賺緊10％

想入，未入

人地巿漲0.5, 有排升。

$40鑽石能量頂

All in 五號

幾日升20%

其中一個升原因，期望匯豐唔會被制裁